cc台真係 on 撚鳩，德勤出埋牌頭獨立調查渣打都仲要裝修？

唔查--> 有黑幕
查左--> 都唔一定查到
big 4 獨立調查--> 我睇唔到、唔信、一定要炒人

所以話 CC 台同阿叻一樣咁撚叻
野蠻到獵巫咁
明明無辜都要人炒D 員工出黎祭旗
一張職員證 + 9up 就可以打死一間英資銀行話要裝修
成班都冇撚腦
預左負皮
黎丫

好有理由懷疑
根本成班風向撚
明知係個大伏、渣打無辜
就偏偏要吹大雞裝修

丫
最近打緊英國線
係咪想打擊英資？
想翻盤？

有無source

有冇風向撚入黎講兩句？

【本報訊】網上有傳渣打（2888）有銀行職員於系統搜查客戶資料，導致有客戶被捕，傳言並未平息。

渣打再發聲明，強調資料外洩傳聞並無根據，指早前進行全面內部調查，並披露由德勤諮詢（香港）有限公司覆核結果後得出總結，有關客戶資料外洩的指控沒有任何根據。
指保障客戶不公開細節

相關新聞：警屢改傷者數字 難解打死人疑團

聲明指該內部調查由銀行的獨立調查部門進行，以審視銀行客戶資料系統、通訊（包括電郵）、閉路電視和其他監控系統，亦會見了相關員工了解事件，並沒有發現任何證據顯示資料外洩。

鑑於事件嚴重性，渣打委任國際認可的專業顧問德勤，以保密及獨立的方式，在過程中覆核銀行調查部門的調查方法和結論，為銀行調查的客觀性及嚴謹性提供進一步保證。

該行指，德勤利用其豐富的法政調查經驗，參考全球的調查方法和框架，認為相關的調查及結論合理穩妥。不過，對於網民要求公開報告內容，渣打聲明稱未能提供更多細節，主要是保障客戶及資料免被不當使用，並稱該行已主動知會香港金融管理局及其他相關監管機構並交代調查結果。

唔係話搵兩個渣打退休經理查
之後Deloitte再查佢地個調查咩
獨立調查個調查
咁都ok?
用cc台標籤唔會令你有說服力啲

貼晒新聞你睇都仲要自己 9up
咩心態

同班差佬一樣 又蠢又低EQ

人地audit 份report 啫嘛，又唔撚係自己查，等同是但蓋個印幫手揹飛
upload個log出黎再搵埋啲客confirm record 入面無被捕人士，咁就證明大家終極炒車囉

yes
冇證冇據就發晒癲
獨立調查完又唔信
咁講乜撚野五大訴求
德勤都唔 work

係似監警會 唔係獨立調查 我理得你big4 揾trump 人監警會查我都唔收貨 係查個個無權

咁點證明個 log 係真？
點證明個客係真？
點證明真係冇被捕？
冇架喇
已經玩到 big 4 押埋個名話冇證據冇可疑
都仲要狙擊
除左因為佢係英資
都諗唔到其他理由

會計友表示big4 講野都好信架咩
裝修就算啦，瘋狂取消戶口就走唔甩

你點證明自己會計友？

Big4照道理唔會亂咁押自己個名上去掛？如果係咁一早臭咗朵

德勤--> 信唔過
是但唔知邊個 upload 張職員證上連登 --> 嘩，鐵證如山

Big4 出份report太多文字遊戲可以玩
見到個員工有對著個mon影相，但無證據見到佢影乜，已經會寫no finding，所以根本哂氣
其實全世界無一間professional firm係可信

你真係 9up 唔駛本

我係唔會自爆既
Big4做野都係base on available information provided by management
Management 冇俾既野，sor9ly 我睇唔到
份engagement letter 戴既頭盔多到你唔信

咁你都係 9up 啫
可以 pass
冇證冇據我話你係中資打手添呀
擺明係風向撚想轉移視線
妨礙英國戰線

真正帶風向係條廢物樓豬

不推文 上一頁

你都 on9
冇證據之前所有人都係無辜
一張職員證 vs 德勤
邊個明顯可信d？

一係你就搵個被捕義士咁岩又係用渣打
又肯定係因為泄密而被捕
咁我就支持裝修

我都話唔洗裝修渣打
點影響英國戰線
你係度係咁話delottie 信得過
你夠話你係渣打打手

Big4一早臭 只不過大多數人係失憶

德勤大撚晒？德勤係包青天！你連德勤查乜鳩都未知就衝出黎柒

琴日先有條撚屌係咁叫人裝修
之後俾人踢爆左係五毛
On9五毛

證明屈人真係容乜易
反正點都一定唔信偵探上身

我係美國特務添呀
自己用下腦 ok？

德勤諮詢（香港）有限公司覆核結果後得出總結

點覆核先

最初就靠一張員工證 引起討論
去到今時今日 都仲係得一張員工證做evidence

好想知點解可以咁多人仲死撐緊

仲要收錢做野
呢條女睇怕後台勁，勁到高層力保
勁到連big 4都唔夠膽郁
當年big 5，有間andersen
夠係出名，又咪因為Enron一單野一鋪清袋?
Deloitte 做嘅決定，隨時係將自己間野名譽賭上

大話講左 100 次就會當真
自己都呃埋又死要面
唔肯認錯
阿叻咁撚樣

你覺得一張員工證
可信過德勤？

咁梗係啦
連登 + 員工證 = 聖經

我只係話big4 信唔過
提醒大家唔好盲目信任所謂professional firm
因為professional firm做野都係選擇性攞 d client satisfaction 既data

你講得岩呀
呢個世界冇人信得過
連登 + 職員證 = 真理
渣打仲唔炒人？

原來樓主係波台狗，block得

原來你係中銀員工
BLOCK 得

呢度全部鍵戰。邊會真係落場做

落場做果啲，出緊門口
我發夢咋

請交出報告

你邊個？
俾你做咩？

agree

你咁講，其實唔使查啦，仲咩要同公眾交代？

有中資唔裝修走去裝修其他嘢

紅登

你有冇問過人地D 客想唔想私隱揭露？
有冇受害者出黎要求報告？

我出張員工證 話abc公司老細專食16歲妹妹
咁就係？
成件事都係得一張員工證咋喎大佬

好撚弱智呀 屌你老母
D垃圾flag阻撚住哂 頂撚住剎那 搞撚到佢喺唔正中間位出現
2回合去到尾發現前2格 屌佢老母 好撚弱智呀 屌
又要打多次 屌

唔好郁吓都裝修啦

今日全世界尖咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

人地指出左有個疑點，你都可以自己諗下有無道理，唔好發脾四先。
反對裝修德勤，裝來無用，人地唔係門市。

push

其實單野根本好鬼
渣打點會為左個員工而冒咁大風險
擺明係搵人查左 人地真係無辜
反而要睇下點解有人屈佢偷資料
果班先係食血饅頭既人

連登一早俾網軍（唔係五毛，係真網軍）滲透晒啦
唔係話反對裝修
但係理大圍城個幾日仲有人吹風話要無差別撞死
cls

推

咁點先ok? 爆晒調查細節&受害人資料?

唔通你比錢Delottie製造問題比你？
佢梗係幫你有事都岀個無事report啦
唔好咁天真好無

咁事實上係查左，交埋份報告出黎，大家安心

冇人調查到 只得佢地調查

你見過份報告？入面有個人私隱？

係咪要真係變受害人先可以要求一份已經完成左的報告？

佢岩呀
係調查佢個調查

即係咩 就係調查佢個調查protocol 有冇問題
九成九都唔會有finding
因為個客唔想有finding

而家你地個玩法係
「自己睇唔到份報告細節都唔信」
玩落去一定係
「唔係自己落手查都唔信」
然後
「俾我查果個人唔係自己生出黎都唔信係果個人」

但係
連登 + 職員證 = 真

九成九唔係audit report
應該冇assurance 成份
即係呀豬呀狗都簽得

IA review 咋

唔會，我最後只要求睇份報告

你未做過就收聲啦
係度吠

德勤一年接幾多單?
做番老本行 佢最熟點玩
咪一味信哂pro firm

1. 反對裝修
2. 有人解咗德勤係查嗰系統有冇漏洞
唔係查件事本身

行家喎
DTT啲飛機多撚到仆街
呢幾年唔知乜撚野事平價接job
拉低哂Big 4啲質素

啲report間唔時有成億error得幾M mat level
但個客話老闆唔想改所以唔做得adjustment
之後份report就clear左咁出

樓上啲人話信DTT果啲唔係ON9就一定係打手

你係邊個？
你點證明你唔會？

你似係其他 BIG 4 打手

好似知好多咁巴打

你估香港係中國？
冇私隱嘅？

佢證明唔到佢唔係 9UP

難怪big 4工作量經常咁高
仲搞到員工有精神同健康問題
就係接埋呢d低質兼污糟嘅工作
同厭惡性行業無異
好在冇入行

渣打擺德勤上枱,消費佢d公信力啫。
渣打應立刻講清楚Bonnie Tong有冇自己或叫同事查取客戶資料!!!!

咪理佢啦
有份做個d 都唔出聲啦
有保密協議

貼得職員証一定唔係做個幾個

唔係做個d 一定唔知會做咩手腳

只要受害者出聲 告hkma scb 就應該會搵到野

問題係受害人有冇錢同知識咁做

好簡單，Big 4客多數都大粒野
佢唔會敢得失客人講到咁盡
但又要保持中立同埋透明度高呢個原則
呢單野，只係會計行業風氣嘅冰山一角

我只代表我

有人可以代表全公眾？邊位？

其實呢種向公眾交代的調查都要俾人睇最後的報告，即使係日後政府做的所謂獨立調查

咁唔通你同我講，得啦，我地搵人查左啦，冇問題，信我地啦

我個level 根本唔使同你鳩up

信就信唔信就算

講左冇人信先搵第三方啫
點諗到玩到「我唔信、我唔理、總之要炒人」
總之
職員證 + 連登 = 真相

你覺得波台狗讀到會計學位咩

你點證明自己個 level？
有冇第三立獨立調查報告？

想當年D上市公司做假數比沽空機構狙擊 好多隻都係德勤負責

自從Andersen 執左之後個會計行業就唔多掂喇

咁又唔好咁講
9成9人入去為左錢
個人工升幅加埋OT pay你出到去真係搵唔返
捱幾年之後就可以叫個好價
唔係話可以發達
但做個人入息頭10%既人絕對做到

唔記得邊個垃圾局長講過
我份糧唔係要我做啲有良心既野架
大家都知交到貨收到錢先係最重要

一定做假話無問題
德勤都係親中

咁又難怪，呢個係壟斷行業
人向高處，畢業嘅個個都想入big 4
但僧多粥少，間間大學都有開accounting and finance
所以入得去都過五關斬六將
梗係為錢而入，出到嚟有個牌做埋partnership 自立門戶都仲得

有個人資料的內容絕對可以遮蓋

其實你咁講間接認同黨鐵同ive無需交出cctv，因為涉及個人私隱

一定冇用
渣打自己查話冇野，如果而家比德勤話佢個方法有問題，渣打咪好大鑊？渣打幾多人嚴重失職？要死幾多人？
渣打係偏私就一定偏到盡

唔係audit team做喎
好似係fdd

好似係, 玩文字game

最後果句你唔使諗
升到partners先會幫你搞practising
未到走出黎你都簽唔到
到左你又冇需要走出黎

由頭到尾淨係話人地得張staff card
但係完全冇用任何technical 資料反證

原理就同狗死都要保住下面散仔一樣

更加引伸出波台狗嘅無知
佢講Deloitte 就引晒有會計知識嘅人群起攻之

梗係forensics做啦

黎黎去去都係裝修美心360
宜家仲要少左咁多人
上網得把口姐

有findings 會同個客傾
+ 有政治因素
都冇乜可能expect 德勤會搞大
其實渣打單野有幾可信?

你覺得會有分別？
呢行個玩法根本就係要搞掂個客收錢
搵supporting去出opinion
冇supporting個客係有問題就之係冇問題
但搵唔到可以有好多原因

個case我冇記錯係話有人爆料條仆街用人地個ID去偷野
咁check log唔會有佢記錄
睇IC 更加晒氣
銀行本身有IC requirement，但唔代表冇位走
佢只要唔係自己係個system上gen完再send走
事旦影張相就捉唔到

所以會計呢一行，好兩極
一係入大firm，一係就細firm庸庸碌碌一世

成日覺得黎嘉恩又勁又上心
睇完樓上班行家，我先睇到咁大出入

[正視聽] 成日都係度叫人裝修，你一係就五毛 一係就係mk仔

有巴打講緊呢樣野

大firm = big 4

我諗你唔係行內人 出黎做野經濟尚淺 見到big4個名已經濕晒
其實big4做野好多都好撚流
只不過佢肯收錢畫個押上去 美化件事

而家係好難查 因為要披露太多信息
裝修就免 或者真係裝就裝條仆街果間 當話比渣打聽 唔係下下都當無件事
關戶口就無可避免啦

自從9月開始

跟本中共開痕三毛機器係連登帶風向啦

都講過，當年有big 5
果間叫Andersen
結果係點叫波台狗自己google

裝修就免
我堅持和平
正視聽：不過唔係因為有(所謂)獨立調查

big4都有好多垃圾
其實都係果班人，只不過big4請人有得揀
要哂最正常果啲先到second tier/local
佢地係叻在interview果下

做得account,audit都知成行都係鬥放飛機架啦

明眼人都知咩事
佢要包庇咪做野

我準備放張八達通出黎 爆黨鐵做數 有加無減 通水比大陸

笑撚死，連登仔最可信

Tui

係，係差在戇鳩唔過波台狗

D 人真係唔識
以為成份AFS/ Accotants' report 係auditor自己揼出黎

笑撚左
樓主做哂發哂脾四
你真係唔㗎喎
Big4做野不嬲都戴哂頭盔
佢呢單case所謂覆核結果多數係睇渣打調查程序有冇問題
而唔係由D記去調查
換句話講佢係唔會接觸到渣打嘅內部文件
只係可以知道
哦你依家要調查呢一單嘢
管理層開咗會成立咗一個小組
小組成員有傾過要進行啲乜嘢步驟
你哋完成左步驟得出左結論
可能甚至連呢一啲步驟係咪真係可以有效地查到有冇洩漏客戶嘅個人資料都唔需要判斷
只要佢嘅程序啱就可以出報告
中間有無限多個頭盔同好多走盞位
下次樓主都係知多啲相關行業嘅嘢先出嚟開post發癲啦

樓主叫人用下腦
人地用咗腦同你講有疑點
你又係都要信哂德勤
咁你都信警方記招啦不如
警方係香港official架喎！
咁你都唔信？
on99

Big4係渣打俾錢請
渣打要佢話查到林鄭係男人佢都查都出黎
你同過big4做野未？

Deloitte咪最多搵個senior同你做
On99

我就做big4 嘅
做過幾份internal control review
個客做錯嘢，除非真係好少事/好明顯，如果唔係個客一定有多多理由唔俾你寫落去
好簡單，你見到個女經理有login個database，即使你覺得個timing好奇怪，心知肚明佢係做乜
個客一定唔想寫衰個report，答你佢只係查資料嘅，咁你無其他證據都只可以照聽
大多文字遊戲可以玩

我都覺
又無直接證據
打都打左中資春袋先啦
開咁多戰線做咩

錯
係一張員工證加連登post

係要炒左條8婆之嗎 咁都唔炒既 咪幫佢裝修 理撚得佢調查乜鳩姐

其實 opinion shopping 依樣野好常見 deloitte個報告都係唔好信晒

當然 渣打肯俾錢請人audit佢份report就算啦

Push

上個月我一早預言左就算公開埋第三方調查機構一樣有人屌

又亂叫人裝修

支持要有證據

冇錯
This is 連登

你唔想見到既話 咪落去現場講啦 係到講把撚咩

仲要唔係中資紅底董事會
big4都照屌

係就係

仆街仔想上黎分化帶風向

大家咁話啦 你想裝修咪自己去囉
係到講 把撚咩

big4先唔可信囉
人地scoping, engagement terms 有咩findings都冇講
公開晒成set再講啦

屌 我都覺 其實都唔係得渣打一件事 推

咁一張員工證就可信？

唔撚岩心水就屌架啦

佢地唔會答你
一味就否定人地專業
乜證據都冇 9up 唔駛本

唔講仲以為德勤有公開到個報告
渣打淨講個結果出黎就係公平公開公正？
監警會都查咗黑警啦 你快啲做大台唔好叫五大訴求啦分化撚